一人幾本好書推介

小弟先推介幾本先

正義 一場思辨之旅
金錢買不到的東西
本質思考
蘇菲的世界

有無巴打可以推介一啲好書過小弟？
最好關於哲學

所有古希臘類哲學

正

12 Rules for Life by Jordan Peterson

JBP叻在將老生常談包裝到人生大哲理咁款

丘世文 《在香港長大》
Mark Manson The Subtle Art of Not Giving a Fuck

唔係調轉咩
龍蝦 演化論 宗教 包成12句老生常談

流浪者之歌

我個名

人類簡史 頭半本

李天命的思考藝術

thinking fast and slow

點解頭半本？我覺得成本都好正wo

the five people you meet in heaven

韓國三大讀書之神的超強學習術

兩睇啦 我會覺得呢本嘢既價值唔在於佢講既「道理」, 而係佢背後既理念支撐,好似佢講自責同聖經扯上關係呢part咁, 幾有趣

Trainspotting